final List<Map<String, String>> Bank_data = [
  {"question": "امتي كانت اول مرة الاهلي ياخد الدوري من غير هزيمة؟", "answer": "1976"},
  {"question": "كام لاعب جاب 100+ جون في البريميرليج؟", "answer": "34"},
  {"question": "هازارد سجل كام جون مع المنتخب؟", "answer": "33"},
  {"question": "دينس بيركامب عمل كام اسيست في البريميرليج؟", "answer": "94"},
  {"question": "بيتر تشيك عمل كام سيف في الدوري الانجليزي؟", "answer": "1005"},
  {"question": "لامبارد جاب كام بلن مع تشيلسي في الدوري الانجليزي؟", "answer": "32"},
  {"question": "ماكسويل اخد كام بطولة؟", "answer": "37"},
  {"question": "مجموع الفلوس في انتقالات دي ماريا؟", "answer": "179"},
  {"question": "هاندانوفيتش لعب كام ماتش مع انتر ميلان؟", "answer": "455"},
  {"question": "البرازيل لعبت كام ماتش في كاس العالم؟", "answer": "114"},
  {"question": "اكبر انتصار في كاس العالم كان للمجر علي الهندوراس 10-1 كان سنة كام؟", "answer": "1982"},
  {"question": "اكتر عدد اهداف سجله منتخب في بطولة واحدة من كاس العالم؟", "answer": "27"},
  {"question": "اكتر saves في ماتش واحد كانت لتيم هاورد كانوا كام save ؟", "answer": "16"},
  {"question": "ايه اكبر عدد مرات متتالية ريال مدريد اخد فيها الدوري ؟", "answer": "5"},
  {"question": "بوردو أخدوا كام دوري ؟", "answer": "6"},
  {"question": "ديبورتيفولاكرونيا اكتر فريق اتعادل في موسم في الدوري الاسباني سنة 2016 كانوا كام؟", "answer": "18"},
  {"question": "اطول سلسلة لا هزيمة في الدوري الاسباني كام ماتش؟", "answer": "43"},
  {"question": "ميسي سجل قصاد كام فريق في الدوري الاسباني؟", "answer": "38"},
  {"question": "رونالدو وصل ل300 هدف في الدوري الاسباني في كام ماتش؟", "answer": "286"},
  {"question": "اكتر عدد مباريات متتالي لميسي يسجل فيه هدف علي الاقل؟", "answer": "21"},
  {"question": "ميسي جاب كام هاتريك في الدوري الاسباني؟", "answer": "36"},
  {"question": "دي خيا أخد كام بطولة مع اليونايتد (من غير الكومينتي) ؟", "answer": "5"},
  {"question": "ميسي سجل اكتر من 30 جون في الدوري كام مرة؟", "answer": "8"},
  {"question": "ديجو الفيس حارس اشبيلية اكتر حارس صد بلنتيات في موسم واحد في الدوري كانوا كام؟", "answer": "6"},
  {"question": "راموس اخد كام كارت احمر؟", "answer": "20"},
  {"question": "سواريز جاب كام جون في الدوري الاسباني؟", "answer": "179"},
  {"question": "كام لاعب سجل اكتر من 35 جون في الدوري الاسباني في موسم واحد؟", "answer": "6"},
  {"question": "توني كروس لعب كام ماتش في كأس العالم للاندية؟", "answer": "11"},
  {"question": "حسام حسن اخد كام دوري؟", "answer": "15"},
  {"question": "من اقل حارس دخل فيه اهداف في نسخة واحدة من كاس العالم؟", "answer": "Pascal Zuberbühler "},
  {"question": "بوشكاش جاب كام جون ؟", "answer": "806"},
  {"question": "احمد حسن لعب كام ماتش مع المنتخب؟", "answer": "184"},
  {"question": "كاسياس عنده كام كلين شيت دولي؟", "answer": "102"},
  {"question": "مين اكتر مدرب درب في كأس العالم", "answer": "Helmut Schön"},
  {"question": "مين اكتر مدرب كسب ماتشات في كأس العالم", "answer": "Helmut Schön"},
  {"question": "من المدرب اللي كسب كأس العالم مرتين؟", "answer": "Vittorio Pozzo"},
  {"question": "من اكتر منتخب خسر مباريات في كاس العالم؟", "answer": "المكسيك"},
  {"question": "جالاتاسراي كسب الدوري الاوربي قصاد مين سنة2000؟", "answer": "ارسنال"},
  {"question": "من اول فريق يحقق الثلاثية", "answer": "سيلتك"},
  {"question": "ابوتريكة كان بيلبس رقم كام؟", "answer": "22"},
  {"question": "مصر اخدت بطولة أمم افريقيا كام مرة؟", "answer": "7"},
  {"question": "اشبيليه كسب دوري الابطال كام مرة؟", "answer": "0"},
  {"question": "اشبيليه كسب الدوري الاوربي كام مرة؟", "answer": "7"},
  {"question": "مصر أتأهلت لكام نسخة من كأس العالم؟", "answer": "3"},
  {"question": "من اول فريق كسب اليوروبا ليج ب مسماه الجديد", "answer": "اتليتكو مدريد"},
  {"question": "من اكتر فريق الماني كسب الدوري الاوربي", "answer": "بروسيا مونشجلادباخ / اينتراخت فرانكفورت"},
  {"question": "من الفريق الانجليزي خارج التوب 6 اللي كسب الدوري الاوربي؟", "answer": "ايبسويتش تاون"},
  {"question": "مين اكتر لاعب لعب نهائي كأس عالم؟", "answer": "كافو"},
  {"question": "اكتر فريق خسر مباريات في اللاليجا", "answer": "اسبانيول"},
  {"question": "مين اكتر حارس عمل كلين شيت في الدوري الاسباني؟", "answer": "Andoni Zubizarreta"},
  {"question": "من اكتر لاعب حصل علي الدوري الاسباني؟", "answer": "خينتو"},
  {"question": "من اكتر لاعب افريقي سجل اهداف في الدوري الاسباني؟", "answer": "ايتو"},
  {"question": "من اكتر لاعب اسباني سجل اهداف في الدوري الاسباني؟", "answer": "زارا"},
  {"question": "من اكتر لاعب من امريكا الشمالية سجل اهداف في الدوري الاسباني؟", "answer": "هوغو سانشيز"},
  {"question": "من اكتر لاعب لعب مباريات في الدوري الاسباني؟", "answer": "خواكين / اندوني زوبيزيرتا"},
  {"question": "من اكتر لاعب فرنسي لعب مباريات في الدوري الاسباني؟", "answer": "جريزمان"},
  {"question": "من اكتر مدرب لعب مباريات في الدوري الاسباني؟", "answer": "لويس اراجونيس"},
  {"question": "من اكتر مدرب كسب مباريات في الدوري الاسباني؟", "answer": "لويس اراجونيس"},
  {"question": "من اكتر مدرب غير اسباني كسب مباريات في الدوري الاسباني؟", "answer": "دييجو سميوني"},
  {"question": "من اكتر فريق سجل اهداف في الدوري الالماني؟", "answer": "بايرن ميونخ"},
  {"question": "ما هو اكتر فريق الماني في عدد حضور الجماهير؟", "answer": "بروسيا دورتموند"},
  {"question": "من اكتر لاعب كسب الدوري الالماني؟", "answer": "توماس مولر"},
  {"question": "مين المدرب اللي كسب كل المواسم اللي لعبها في الدوري الاماني غير بيب جوارديولا؟", "answer": "هانزي فليك"},
  {"question": "اكتر عدد القاب متتالية كسبها بايرن ميونخ في الدوري الالماني؟", "answer": "11"},
  {"question": "مين اكتر فريق لاعبه بايرن ميونخ في الدوري الالماني؟", "answer": "فريدر بريمن"},
  {"question": "مين اكتر فريق سجل اهداف في موسم واحد في الدوري الايطالي؟", "answer": "تورينو"},
  {"question": "من اكتر لاعب كسب الدوري الايطالي؟", "answer": "بوفون"},
  {"question": "من اكتر لاعب غير ايطالي سجل اهداف في الدوري الايطالي؟", "answer": "Gunnar Nordahl"},
  {"question": "من سجل اسرع هدف في الدوري الايطالي؟", "answer": "رافايل لياو"},
  {"question": "من اكبر لاعب يسجل هدف في الدوري الايطالي؟", "answer": "ابراهيموفيتش"},
  {"question": "من اكبر لاعب يسجل هدفين في مبارة واحدة في الدوري الايطالي؟", "answer": "ابراهيموفيتش"},
  {"question": "اين بدا زين الدين زيدان مسيرته؟", "answer": "كان الفرنسي"},
  {"question": "من اكبر لاعب يحصل علي لقب الهداف في الدوري الايطالي؟", "answer": "لوكا توني"},
  {"question": "مين اكتر مدرب كسب الدوري الايطالي؟", "answer": "تراباتوني"},
  {"question": "زانيتي كان بيلبس الرقم كام مع انترميلان؟", "answer": "4"},
  {"question": "مالديني كان بيلبس الرقم كام مع ميلان؟", "answer": "3"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2003؟", "answer": "رافاييل فان دير فارت"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2004؟", "answer": "واين روني"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2005؟", "answer": "ليونيل ميسي"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2006؟", "answer": "سيسك فابريغاس"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2007؟", "answer": "سيرجيو أغويرو"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2008؟", "answer": "أندرسون"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2009؟", "answer": "أليكساندر باتو"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2010؟", "answer": "ماريو بالوتيلي"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2011؟", "answer": "ماريو غوتزه"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2012؟", "answer": "إيسكو"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2013؟", "answer": "بول بوغبا"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2014؟", "answer": "رحيم ستيرلينغ"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2015؟", "answer": "أنتوني مارسيال"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2016؟", "answer": "ريناتو سانشيز"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2017؟", "answer": "كيليان مبابي"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2018؟", "answer": "ماتياس دي ليخت"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2019؟", "answer": "جواو فيليكس"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2020؟", "answer": "إيرلينغ هالاند"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2021؟", "answer": "بيدري"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2022؟", "answer": "غافي"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2023؟", "answer": "جود بيلينغهام"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2000؟", "answer": "كيفن فيليبس"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2001؟", "answer": "جيمي فلويد هاسلبانك"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2002؟", "answer": "تيري هنري"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2003؟", "answer": "رود فان نيستلروي"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2004؟", "answer": "تيري هنري"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2005؟", "answer": "تيري هنري"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2006؟", "answer": "تيري هنري"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2007؟", "answer": "ديدييه دروغبا"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2008؟", "answer": "كريستيانو رونالدو"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2009؟", "answer": "نيكولا أنيلكا"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2010؟", "answer": "ديدييه دروغبا"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2011؟", "answer": "كارلوس تيفيز و ديميتار برباتوف"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2012؟", "answer": "روبن فان بيرسي"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2013؟", "answer": "روبن فان بيرسي"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2014؟", "answer": "لويس سواريز"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2015؟", "answer": "سيرخيو أغويرو"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2016؟", "answer": "هاري كين"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2017؟", "answer": "هاري كين"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2018؟", "answer": "محمد صلاح"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2019؟", "answer": "محمد صلاح وساديو ماني وبيير-إيمريك أوباميانغ"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2020؟", "answer": "جيمي فاردي"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2021؟", "answer": "هاري كين"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2022؟", "answer": "محمد صلاح وسون هيونغ مين"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2023؟", "answer": "هالاند"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2024؟", "answer": "هالاند"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2000؟", "answer": "سالفا"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2001؟", "answer": "راؤول"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2002؟", "answer": "دييجو ترستان"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2003؟", "answer": "روي ماكاي"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2004؟", "answer": "رونالدو"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2005؟", "answer": "دييجو فورلان"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2006؟", "answer": "صامويل إيتو"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2007؟", "answer": "رود فان نيستلروي"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2008؟", "answer": "دانييل غويزا"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2009؟", "answer": "دييجو فورلان"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2010؟", "answer": "ليونيل ميسي"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2011؟", "answer": "كريستيانو رونالدو"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2012؟", "answer": "ليونيل ميسي"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2013؟", "answer": "ليونيل ميسي"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2014؟", "answer": "كريستيانو رونالدو"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2015؟", "answer": "كريستيانو رونالدو"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2016؟", "answer": "لويس سواريز"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2017؟", "answer": "ليونيل ميسي"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2018؟", "answer": "ليونيل ميسي"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2019؟", "answer": "ليونيل ميسي"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2020؟", "answer": "ليونيل ميسي"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2021؟", "answer": "ليونيل ميسي"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2022؟", "answer": "كريم بنزيما"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2023؟", "answer": "روبر ليفاندوفسكي"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2024؟", "answer": "ارتيم دوفبيك"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2006؟", "answer": "لوكا توني"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2007؟", "answer": "فرانشيسكو توتي"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2008؟", "answer": "أليساندرو دل بييرو"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2009؟", "answer": "زلاتان إبراهيموفيتش"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2010؟", "answer": "أنطونيو دي ناتالي"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2011؟", "answer": "أنطونيو دي ناتالي"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2012؟", "answer": "زلاتان إبراهيموفيتش"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2013؟", "answer": "إدينسون كافاني"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2014؟", "answer": "تشيرو إيموبيلي"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2015؟", "answer": "ماورو إيكاردي ولوكا توني"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2016؟", "answer": "غونزالو هيغواين"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2017؟", "answer": "إدين دجيكو"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2018؟", "answer": "ماورو إيكاردي وتشيرو إيموبيلي"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2019؟", "answer": "فابيو كوالياريلا"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2020؟", "answer": "تشيرو إيموبيلي"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2021؟", "answer": "كريستيانو رونالدو"},
  {"question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2022؟", "answer": "تشيرو إيموبيلي"},
  {"question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1930؟", "answer": "أوروجواي"},
  {"question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1934؟", "answer": "إيطاليا"},
  {"question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1938؟", "answer": "إيطاليا"},
  {"question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1950؟", "answer": "أوروجواي"},
  {"question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1954؟", "answer": "ألمانيا الغربية"},
  {"question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1958؟", "answer": "البرازيل"},
  {"question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1962؟", "answer": "البرازيل"},
  {"question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1966؟", "answer": "إنجلترا"},
  {"question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1970؟", "answer": "البرازيل"},
  {"question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1974؟", "answer": "ألمانيا الغربية"},
  {"question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1978؟", "answer": "الأرجنتين"},
  {"question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1982؟", "answer": "إيطاليا"},
  {"question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1986؟", "answer": "الأرجنتين"},
  {"question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1990؟", "answer": "ألمانيا الغربية"},
  {"question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1994؟", "answer": "البرازيل"},
  {"question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1998؟", "answer": "فرنسا"},
  {"question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 2002؟", "answer": "البرازيل"},
  {"question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 2006؟", "answer": "إيطاليا"},
  {"question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 2010؟", "answer": "إسبانيا"},
  {"question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 2014؟", "answer": "ألمانيا"},
  {"question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 2018؟", "answer": "فرنسا"},
  {"question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 2022؟", "answer": "الأرجنتين"},
  {"question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1930؟", "answer": "أوروجواي"},
  {"question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1934؟", "answer": "إيطاليا"},
  {"question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1938؟", "answer": "فرنسا"},
  {"question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1950؟", "answer": "البرازيل"},
  {"question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1954؟", "answer": "سويسرا"},
  {"question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1958؟", "answer": "السويد"},
  {"question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1962؟", "answer": "تشيلي"},
  {"question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1966؟", "answer": "إنجلترا"},
  {"question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1970؟", "answer": "المكسيك"},
  {"question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1974؟", "answer": "ألمانيا الغربية"},
  {"question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1978؟", "answer": "الأرجنتين"},
  {"question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1982؟", "answer": "إسبانيا"},
  {"question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1986؟", "answer": "المكسيك"},
  {"question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1990؟", "answer": "إيطاليا"},
  {"question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1994؟", "answer": "الولايات المتحدة الأمريكية"},
  {"question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1998؟", "answer": "فرنسا"},
  {"question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 2002؟", "answer": "كوريا الجنوبية واليابان"},
  {"question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 2006؟", "answer": "ألمانيا"},
  {"question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 2010؟", "answer": "جنوب أفريقيا"},
  {"question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 2014؟", "answer": "البرازيل"},
  {"question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 2018؟", "answer": "روسيا"},
  {"question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 2022؟", "answer": "قطر"},
  {"question": "مين الهداف في كأس العالم 2002؟", "answer": "رونالدو الظاهرة"},
  {"question": "مين الهداف في كأس العالم 2006؟", "answer": "ميروسلاف كلوزه "},
  {"question": "مين الهداف في كأس العالم 2010؟", "answer": "توماس مولر "},
  {"question": "مين الهداف في كأس العالم 2014؟", "answer": "جيمس رودريغيز "},
  {"question": "مين الهداف في كأس العالم 2018؟", "answer": "هاري كين "},
  {"question": "مين الهداف في كأس العالم 2022؟", "answer": "كيليان مبابي"},
  {"question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 1997؟", "answer": "رونالدو الظاهرة"},
  {"question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 1998؟", "answer": "زين الدين زيدان"},
  {"question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 1999؟", "answer": "ريفالدو"},
  {"question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2000؟", "answer": "لويس فيغو"},
  {"question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2001؟", "answer": "مايكل أوين"},
  {"question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2002؟", "answer": "رونالدو"},
  {"question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2003؟", "answer": "نيدفيد"},
  {"question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2004؟", "answer": "أندريا شيفشينكو"},
  {"question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2005؟", "answer": "رونالدينيو"},
  {"question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2006؟", "answer": "فابيو كانافارو"},
  {"question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2007؟", "answer": "ريكاردو كاكا"},
  {"question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2008؟", "answer": "كريستيانو رونالدو"},
  {"question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2009؟", "answer": "ليونيل ميسي"},
  {"question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2010؟", "answer": "ليونيل ميسي"},
  {"question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2011؟", "answer": "ليونيل ميسي"},
  {"question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2012؟", "answer": "ليونيل ميسي"},
  {"question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2013؟", "answer": "كريستيانو رونالدو"},
  {"question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2014؟", "answer": "كريستيانو رونالدو"},
  {"question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2015؟", "answer": "ليونيل ميسي"},
  {"question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2016؟", "answer": "كريستيانو رونالدو"},
  {"question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2017؟", "answer": "كريستيانو رونالدو"},
  {"question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2018؟", "answer": "لوكا مودريتش"},
  {"question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2019؟", "answer": "ليونيل ميسي"},
  {"question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2021؟", "answer": "ليونيل ميسي"},
  {"question": "اين كان يلعب امبابي قبل انتقاله الي ريال مدريد؟", "answer": "باريس سان جيرمان"},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},


];